梁天琦，請你放心

過多兩個禮拜，香港就冇人記得你

我個同事上晝先話判六年好慘
下晝已經plan緊下個月個日本旅行

梁天琦辛苦哂

準備移民啦

我同事上晝先話判六年好慘
下晝已經問星期日邊到有位慶祝父親節

香港人唔值得幫 六年坐完冇意思 冇人會記得

衲DEE中肯

爹親娘親不及毛主席親呀五毛

慶祝老豆節都唔得
係咪要兩父子入埋去陪佢坐

咁係咪要不吃不喝?

屌你老母咁大件事仲有心情慶祝?
香港玩完喇

判得重咁點,上連登開POST呃正評對件事有幫助?

世界杯快到了

你笑人去旅行果d都算喇
父親節都唔慶祝得 on99

唔係抽水 咁香港就係多呢啲人 呢個係現實

繼續番工番屋
吃喝玩樂

以死相搏！

SOR,係連登真係乜都唔得

有fd呢頭講完判6年好慘
轉過頭走去同女友食日本野

卡卡西呢

這就是連登 梁天琦坐監不哭就是五毛 不哭就是支那狗
雖然梁天琦本身就係支那狗

咁我想問下其他新移民支那狗加入本土又得唔得

你老味, 呢啲咁嘅偽君子剩係識叫人唔做乜唔做物，真係好煩！

咁點

入去陪佢坐？

我個同事上晝先話判六年好慘
中午已經出去食LUNCH

梁天琦辛苦哂

為班港豬坐6年

明明抵撚死,但又唔講得

唔洗咁耐..

以前同梁天琦港大班戰友響哂邊

係連登講兩句支持 負評下咪繼續返工 預左架啦

納dee幾時帶領香港人過紅海

依家大家都唔可以笑佢 邊個笑邊個就係鬼 我哋一定會block晒佢地 當睇唔到就算

我個同事同事上晝先話判六年好慘
下一秒已經辭左職話今晚自焚
梁天琦坐得抵

要返工不了

佢好慘，遲一個月得唔得，比佢睇埋世界杯先啦

唔會架......
天琦有事...
香港人一定會喊哂口
係屋企工都唔想番....
全心全意想搞民運, 要獨立, 要為我地天琦平反

我好記得舊登有一個PO講過
天琦係呢一個年代既蘇格拉底...........
香港人一定係好支持佢架!

老衲永遠高質

但老衲俾人煲 連登仔銘記於心

六年冇得屌閪

要去旅行咪plan 因為判6年所以要押後？

戇鳩仔，係連登仔呀

睇下世界杯先

香港人真係善忘 好快就無野架啦

香港人唔會忘記睇TVB lor

你個同事
唔會日日同情梁天琦
唔會日日plan日本旅行

但佢會日睇TVB

唔移民既固然日日睇TVB
就算移左民去英美澳紐加
都仍然會日日睇TVB

聽日未必全版侵侵
但日日娛樂版肯定有TVB

雖然好賤，不過係事實

一年一次父親節未必人人會慶祝
但
一年一次TVB 台慶肯定個個普天同慶

香港人值得擁有TVB
到釘蓋果日都仲會記得TVB劇集主題曲/如數家珍既TVB劇情

衲DEE…中肯
但冇得睇TVB…唔肯

香港人：爹親娘親毛主席親 都不及TVB 親

香港人都快撚d比人滅族算啦
利申一份子

馬照跑舞照跳

根本香港人唔值得佢幫我哋做咁多嘢

你真係醒，hk 人最叻乜嘢

送埋部茶餐廳長開播住TVB既電視機入去陪佢坐(定系監獄飯堂已經有部電視機長開播住間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB )

咁請問應該點？

不吃? 🙆‍♂️
不喝? 🙆‍♂️
不呼? 🙆‍♂️
不吸? 🙆‍♂️

不看TVB?

不行 🙅‍♂️

香港玩完 TVB都未(播)完

事實

上連登開POST唔一定為左呃正評
e.g. 為左推TVB劇集到完場

「世界盃快到了！」
香港人：🤷‍♂️🤷‍♀️

「TVB 世界盃快到了！」
香港人：荷蘭叻🎉 送禮勤🎉 TVB有氣氛

無論去旅行住hotel部電視機
抑或父親節出街食果間restaurant部電視機

都一定要長開播住TVB

咩系現實
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB就系現實la

咁講係幾仆街 但都係事實

唔好漏左

繼續 夜以繼日 日以繼夜 年年月月日日時時分分秒秒都要睇TVB

有得睇TVB?
以死相搏…不了

冇得睇TVB?
同佢死過

法官要話比人聽唔係次次精人出口笨人出手都無事既

香港人唔值得幫，等睇香港滅亡，最好滅亡前同中國陷家一獲熟

上個月已經收押
但出去撐既得50人
連登仔

邊個梁天琦？

兩個禮拜？你會唔會太睇得起佢

擇一擇名睇下啲勇武毒撚幾時會唔記得仲撚盞鬼

一個月後有份喺呢個post留言嘅連登仔都唔撚記得佢啦

So sad but true

屌你老母

連登本土派繼續鍵國

屌鳩你我地唔洗上網mon住班5毛牙？

6月14日世界盃來了

判6年根本唔係重點
判3年難度就唔黑暗咩?
一早知坐梗監, 連登仔捐左幾錢比人打官司? 上個月出左50人有無你份?

香港人唔會理

yes, 聽到之後我屎都疴唔出， 決定忍住唔疴直到佢放監

respect,咁先可以上連登

有無人跟機

咁你下晝果時做緊乜?
哭喪?

佢監視緊同事有咩野可以拎上連登講

今朝未睇新聞就已經屙左,俾人狙擊左成日

總有人會記得

世界盃開鑼就咩都唔記得哂

下，班FD已經討論緊世盃

爹親娘親都不及梁天琦親

納弟一語道破child 登仔偽善

大家一早知梁天琦一定要坐監, 一早吹哂風話最高刑罰係10年, 煽動係7年

你班child登仔, 錢你又唔捐, 上個月以死相搏又淆底唔出

一見到6年就好慘好慘扮同情

真係好嘔心

連登仔會捐錢
連日日用既Whatsapp俾8蚊都屌哂老母
仲要出嚟
有免費m記聚會/識SP 就會出既

有一種無力感
見到新聞個刻 會反思好多野
但係諗諗下 然後反問自己：
「我又可以點...」

上網就識
上街？
之後判左刑喇又話香港已死 搵錢移民

班垃圾真係中學雞真係好撚肉酸
要召集佢地出黎好簡單
有女任佢地屌就一撚定出

香港人最擅長是什麼？就是善忘，除了錢，忘記身邊所有的一切，忘記那些舊樓、碼頭，忘記曾經在街上喊過的口號。

仲有屌泛民唔撐梁天琦
就算出埋律師都好

全部瘋狂搵錢，之後食玩瞓

世界盃

sor
我係一面話判6年好慘, 一面book緊日本酒店

高質

大家以後當香港係時鐘酒店算啦
根本唔再屬於香港人

咁唔通日日提住梁天琦點慘點勇武法咩？

香港人出名自私啦

到佢出番黎有部聞講下味就得番呢個人一排

有咩人幫香港人係有好既回報？

放心啦 香港人唔會醒架喇
已安掛好兩年移民 台灣

一路屌香港人係港豬
一路係網上鍵國
這就是香港

wfc

有得屌屎眼

有咩問題
如果個社會仲停留係2014年尾到2016年咁就唔同講法

咁先係香港人㗎嘛

唉

其實佢係乜水

on9 世界杯俾兩友搞到冇晒氣氛

現實
今日就己經無人記得你

付出不等於收穫

佢反水貨果d 一定好多人buy
mk單野其實理據不足
只可以話佢有心, 但為左d 小販真係唔值得
小販本身都唔係咩良心企業, 一串魚旦賣到10蚊咁貴

已經冇人講佢 個個講緊帶帽單野

成個熱門都世界盃了

兩個禮拜俾多左

要睇世盃
SORRY 天琦

連登仔 最鍾意睇人仆街，楊惡橋話你坐監人生更精彩

連一個聲援示威都無，梁天琦真仲係死唔眼閉

本土，獨派，勇武，學聯，泛民，中箭

無一個人為佢講過一句

有關sir同50人 以死相搏wo

過街老鼠

人民英雄，永垂不朽，屠夫政權，遺臭萬年

Cls 真係無人講了

10日已經冇人記得

o岩先掛住食飯 唔記得左梁天琦添

今日應該大講美斯。

一年後仲有人記得我認做你地契爺又點話

連登 高登已經無人識梁天琦啦

叫幾句 法官死老公 就已經係最偉大既抗爭

梁天琦你一路好走啦

乜水黎架

我地10後聽都未撚聽過佢牙

唔係信真抗爭有人當你英雄下化
連登仔一向係鍵盤抗爭先係大贏家，得把口就可以批判世人

梁生咁蠢咁認真出手？

咁係咪要全世界人陪佢坐先叫記得 記得就唔可以做其他事，唔可以有自己生活？佢出到黎再選到既咪投佢一票囉，你想我平民仔一個可以點幫佢？劫獄？

梁天琦入獄睇晒所謂本土有幾勇武， 鍵盤就100分啦

選？

選咩？選街坊福利會會長？

屌你老母癡撚線，即係做第二啲嘢就=對呢單嘢唔上心？兩者係對立關係？

連登仔講到mk單野咁英雄，但得50人集會

兩個禮拜之期已到
香港人：

你唔推post都真係完全冇咗件事

唔係應該先畀七七四十九個愛滋病力架姦足5年咩？

歷史由成功者寫成
佢坐完仲有命
就睇下做唔做到成功者

呢個負面post既意義係邊

無了